激罕必睇回憶 朱千雪接受冰桶挑戰全身濕透!!!!!!!!!!!!!!!!

千雪啊

好正啊

點解啊

唔知呀

啊!!!!!!!!!!!!!!![/quote]

岑杏賢找咗數未??